其實有冇Emoji又有咩所謂？

咪當 蝗語 5p字 咁見一次block一次囉
係高登仔嘅照會跟番原本個潛規則去用
反而仲可以引到班傻仔出黎block晒佢
何樂而不為？ 出死因預測嘅收左早洩幾多錢？